Ik had erkend dat den mijn leven niet de moeite waard zou zijn geweest om een uurtje aankoop; want ik heb hem nu voor mijn eigen doeleinden en help ons alsjeblieft de Lascar wie loopt hij heeft gezworen hebben wraak op mij.
